得罪講句，陳綺貞陳老師把聲完全屌打其他女歌手

佢把聲就好似一把刀咁直插你既心臟，但穿透力強得黎又一啲都唔會刺耳
簡直就係仙女下凡既聲音

擁有類似特質既聲仲有張韶涵，但可惜我都係覺得陳老師聲高一籌

前排聽電台...
入咗腦

歌手黎架，老你老母師咩，用埋晒啲支那中文

呢首新歌好撚正

sor囉

其實佢花名